你地會唔會留底前度送嘅嘢

好似衫咁
掉左好似好浪費

會 掉左佢好浪費，件野無辜咖！！

唔捨得

衫果堆咪照著
冇實際用途用黎擺果堆就

浪費一次

實用咪留囉
其他當垃圾掉晒

擺好咗 唔敢掉

佢件外套仲喺度
屋企人收埋咗佢隻公仔，陣間揾返先

係情侶裝呀